街衣革命, 史稱街革!

發生緊叫史稱

We are all writing history

勇者王GaoGaiGar , 搞街革

2.0